娥特閂埋門 同美商會密密斟

前排美國國會先出咗份報告，建議檢視吓美國對香港嘅軍用、民用技術出口管制政策，嚇到自由黨急急腳抽起有關《基本法》23條立法嘅議案，不過「好打得」嘅特首林鄭月娥（圖）仲好口硬，話人哋份報告指控失實、雙重標準同埋係戴咗有色眼鏡。過咗冇幾耐箒，原來林鄭又靜雞雞去咗同香港美國商會食飯。

話說噚日香港美國商會有個感恩節午餐會，盛傳林鄭都去，於是八方就去八吓啦。點知去到先發現，根本林鄭冇去到，只係有幾位問責局長，例如創科局長楊偉雄、財庫局長劉怡翔等現身。

但係八方依然死心不息，無理由無啦啦傳出林鄭出席美國商會午宴嘅，於是問吓特首辦。點知特首辦確認，林鄭前日已出席美國商會嘅感恩節午膳，所以噚日冇再現身。咁到底林鄭閉門同美國商會講啲乜？特首辦就話由於係閉門活動，唔可以透露談話內容喎。

M腿救港

好難想像咁樣會救到
佢樓下堆 AO 有冇邊個正d？

即刻奶美

柒頭皮
又要威，又要去奶西

柒娥又要做雞又要攞貞節牌坊
慳D啦

獻身比美國佬享用

開始驚死

叛國，勾結外國勢力，搞港獨

識湊鬼？
氹掂鬼佬保住關係法靠晒你

(後清加油！) M字開腿擋洋人大砲 前清義和團裸女擺「陰門陣」下場好悽慘

鬼佬想練拳

傾香港獨立既野

前幾日先大力推大灣區
你當美國佬瞓咗教

比維尼屌到臭晒啦

你當美國商人係咩人

已經整左個proposal
推出政策全面配合美國
傾緊個時間表
求美國等佢cap夠錢落左台先真係推出黎

一條垃圾ao 可以做到咩呀
根本無一個政治任命官員識政治
仲記得條閪婆之前走去串肥彭，俾人撚到一棟都無
心諗，肥彭做緊港督個陣，你條閪婆仲係爛鬼副保安司咋

送d 後生女 AO 去做肉便器咋
有撚政治實力咩

搵鄧文迪去教下班後生女點做雞

美國商會

佢哋唔識但又要認叻懶醍夾硬做，真係識嘅佢哋又聽唔入耳，成個港共政府十足赢國咁剛復自用